卡雲尼同賓周馬 你揀邊個

兩舊屎
兩邊各讓1個前鋒

盧卡古

留意到次次垃圾前鋒選舉都有賓施馬
上次就對LKK 今次就對卡雲尼

場場讓一個咁

雞姦拐人勒索佢就叻

卡雲尼 啱先睥9卡斯果下好型

谷精上腦有幾型

卡雲尼企喺度都入到波

卡雲尼 +1分

雪糕筒都識入波

再上次就係N賓

賓施馬

兩個笑話